[準備又贏] 加拿大司法部：美國須在1月30日前提出引渡孟晚舟

加拿大司法部：美國須在1月30日前提出引渡孟晚舟

中國科技巨頭華為太子女孟晚舟被加拿大當局扣留一案，本月底將進入關鍵時期。加拿大司法部發言人麥克努德（Ian McLeod）回覆當地媒體查詢時指出，美國最遲須在1月30日前向加方要求引渡孟晚舟，但目前美方尚未提出要求。

麥克努德亦在回覆電郵中指，美國提出引渡要求時，必須同時提交相關證明文件，如果收到美方要求，加拿大政府再有30日時間，以決定是否繼續處理案件。

有熟識引渡法律的加拿大律師則指，如果美國逾期仍未提出引渡要求，等同「為加拿大打開了釋放孟晚舟的大門」，更指司法部長屆時有義務放人。

要圍牆定要晚晚舟

慢慢周

加拿大或成最大輸家

準備放人

咪撚俾佢走

民主黨咁搞法，加拿大放人多

由美國寄封信去加拿大要幾耐時間？

由白宮寄去加拿大渥太華司法部普通郵件時間

擺明係侵仔決定啦

美國政府無開工

七擒七縱。

等睇放生

呀侵出一日人工叫佢地寄信啦

美國有冇人返工出信俾加拿大

弱智侵

留名睇最後放人

求其申請住extension 先
原因：法院冇人開工

反Trump反到冇人開工

放生

不過侵嘅目的已經達到，咁多國家BAM鳩華為

中國是最後贏家